
##### 樱落泪沾裳-  
&emsp;浩爷一定要hold住，我觉得他们这种人一定会在这件事告一段落后又开始搞什么，比如拿昨天晚上的事做文章啊，到处宣扬关于你的不实言论啊什么的（我猜），惹你再次生气，然后再次搞你...... 狗💩ex到我们了，我们生气的弄它，只会让它更臭，更ex我们，当然我不是说不用管（毕竟是个人都忍不了那种事），浩爷你昨天晚上教训他们的那下已经够了.......  
&emsp;1994楼  
&emsp;2020-03-28 09:19  
***
##### 愿与君故<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-16.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;好久没来看啦！！  
&emsp;1995楼  
&emsp;2020-03-28 09:24  
***
##### 唐尼玛<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/2-9.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;哦哈哟<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;1996楼  
&emsp;2020-03-28 10:36  
***
##### 重新开始加油<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-28.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;每天来看看lz有没有更新<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon1.png" >  
&emsp;1997楼  
&emsp;2020-03-28 11:06  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;自己抛弃妻女，还反过来找女儿要彩礼，浩爷，我们顶你  
&emsp;2000楼  
&emsp;2020-03-28 11:20>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 谢谢你<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon2.png" >
  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-5.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>夜<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>末痕<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-5.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;啥也别说，浩爷nb<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="29" height="29" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;2001楼  
&emsp;2020-03-28 13:28  
***
##### qwsjdhdhdh  
&emsp;lz要谨记垃圾人定律，要保护好自己，因为你才更有价值  
&emsp;2003楼  
&emsp;2020-03-28 15:15  
***
##### 一个小啾啾休  
&emsp;小老弟，，，你的ID，，你是不是斗罗粉，，<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;2004楼  
&emsp;2020-03-28 15:35
>
> ###### 我家的小雨浩 :  
> 以前是的，现在三氵的作品看不下去了          
>
>
> ###### 我妻妹乃💕 :  
> 灵冰<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 大蒙古球 回复 我家的小雨浩 :  
>是从龙王开始弃坑远离唐淼的吗<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 大蒙古球 :  
>是啊，后期真的是迷，全程都在5V5……唐门英雄传甚至还moba起来……          
>
>
> ###### 一个小啾啾休 回复 大蒙古球 :  
>龙王的感情线路我感觉写的非常棒，，          
>
>
> ###### ☞十字战争☜ :  
> 我看龙王的唯一理由就是里面有兄妹<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 一个小啾啾休 回复 ☞十字战争☜ :  
>这，，但也没有骨科走向啊，，50从来没有爱过妹妹          
>
>
> ###### ☞十字战争☜ 回复 一个小啾啾休 :  
><img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f16.png?t=20140803" >有妹妹就行了          
>
>
> ###### 大蒙古球 回复 我家的小雨浩 :  
>感觉从1077到1955基本几百章全是比赛。。。          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 大蒙古球 :  
>太氵了，后来就弃坑了          
>
>
> ###### 星空使者- :  
> 终极斗罗已经没法看了          
***
##### 游戏天才<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;浩爷打得好  
&emsp;2005楼  
&emsp;2020-03-28 16:09  
***
##### 春日野悠<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-25.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon86.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon86.png" >  
&emsp;2006楼  
&emsp;2020-03-28 19:07  
***
##### 起名癌<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-26.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;谢谢有被酸到  
<img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=3d77ca7fc30735fa91f04eb1ae500f9f/526a5b4e9258d10925b1c1d6c658ccbf6d814dc6.jpg" size="37404" changedsize="true" width="560" height="537" size="37404">  
&emsp;2007楼  
&emsp;2020-03-28 19:38  
***
##### 嗯哦啊好<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;<img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=ce0b07ba2a6d55fbc5c6762e5d234f40/8c7175f0f736afc391ad5401a419ebc4b64512eb.jpg" size="9655" width="199" height="200" size="9655">  
&emsp;2008楼  
&emsp;2020-03-28 20:13  
***
##### 起缘之空-  
&emsp;浩爷永远是浩爷<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;2009楼  
&emsp;2020-03-29 00:10  
***
##### 紫妈八千岁<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;早  
&emsp;2010楼  
&emsp;2020-03-29 07:52  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;这个假期第六次进医院了……干脆做个胃切除手术得了，省得三天两头吐血上医院<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >  
&emsp;2011楼  
&emsp;2020-03-29 09:19>
> ###### yingying3372:  
> lz太难了<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f23.png?t=20140803" >
>
> ###### 龙腾的反抗者:  
> 悠着点....这个不是闹着玩的
>
> ###### ▫烟光残照▫:  
> lz注意身体啊
>
> ###### Tan90ºº:  
> 小小年纪得胃病，lz还是悠着点吧
>
> ###### 梦飞漫雾:  
> 稳点老哥！
>
> ###### 锤族大酋长:  
> lz注意身体<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon66.png" >
>
> ###### 维你而已7😷:  
> 注意身体呀
  
***
##### 滑稽2333<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-11.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;赶上直播了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;2012楼  
&emsp;2020-03-29 09:20  
***
##### I-B木丸  
&emsp;怎么了，浩爷有胃病吗？  
&emsp;2013楼  
&emsp;2020-03-29 09:31  
***
##### Sakura千木  
&emsp;各为早上好，还有雨浩也要保重身体，胃病是很缠人的·  
&emsp;2014楼  
&emsp;2020-03-29 09:49  
***
##### 苏醒赛迦队长  
&emsp;悠着点啊，看的就疼（话说胃不能切<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f16.png?t=20140803" >）<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f16.png?t=20140803" >  
&emsp;2015楼  
&emsp;2020-03-29 10:55  
***
##### 苟芑  
&emsp;同高二，顶楼主，加油  
&emsp;2016楼  
&emsp;2020-03-29 12:37  
***
##### 封音<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-5.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>堕羽  
&emsp;命运之夜？？？<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;2017楼  
&emsp;2020-03-29 13:15  
***
##### 不堪的伤<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-35.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;lz加油鸭  
&emsp;2018楼  
&emsp;2020-03-29 13:25  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;上午的时候，不出意料的，丫头来了。见到我之后就直接往床上一扑，紧紧地把我抱住了。害，让她担心了检讨检讨。  
之后便脱下外套直接往我被子里一钻，说什么都不下床了，也是啊，昨晚她一个人在房间里睡的，肯定会有这样的反应啦……  
之后护士小姐进来换药，看见被窝里把我抱的紧紧的丫头，调笑似的问我“女朋友？”  
“不，这是我妻子”这样毫不犹豫的回答了，丫头的脸一下子红到耳根，直接用被子捂住头不愿出来了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" >  
嘛，不管怎么说，真好。  
真想让时光流动的慢一点啊……什么都不做，只是紧紧依偎，听着彼此的心跳声，这种说不出的美好。  
还有有一点我不是很明白……那个护士小姐是怎么一眼看出我是男孩子的……这样说感觉好怪<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" >  
&emsp;2019楼  
&emsp;2020-03-29 14:00
>
> ###### 我家的小媛儿♬ :  
> 哥哥是笨蛋的说……明明都说了别讲那么害羞的话了……          
>
>
> ###### 我家的小媛儿♬ :  
> 你自己都说了叫你老公不习惯的……          
>
>
> ###### 我家的小媛儿♬ :  
> 不过还是很高兴<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon22.png" >          
>
>
> ###### Sakura千木 :  
> 感觉你说那句话的时候非常正经<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 💍小雨的午夜💕 回复 我家的小媛儿♬ :  
>當然啦，那可是你的丈夫<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon68.png" >          
>
>
> ###### TOP一MR :  
> 病历吧..          
>
>
> ###### 我家的小媛儿♬ 回复 💍小雨的午夜💕 :  
>嗯嗯，是我的老公呢！          
>
>
> ###### 💍小雨的午夜💕 回复 我家的小媛儿♬ :  
>我艾特你那個有看嗎          
>
>
> ###### 我家的小媛儿♬ 回复 💍小雨的午夜💕 :  
>？我看看          
>
>
> ###### 💍小雨的午夜💕 回复 我家的小媛儿♬ :  
>艾特了吧……不過有qq的頁面……不知道你行不行<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon66.png" >          
>
>
> ###### 星河丶千帆舞 :  
> 酸了。。。        
>
> ###### qwsjdhdhdh :  
> 酸        
>
> ###### 138Accelarator :  
> <img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >经验丰富        
>
> ###### 太初ლ :  
> 🍋了        
>
> ###### 苟芑 :  
> 有、意思        
>
> ###### 风都侦探♀ 回复 苟芑 :  
>钉娘！        
>
> ###### 2形同陌路2 :  
> 浩爷，永远滴神<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon95.png" >        
>
> ###### 我家的小媛儿♬ :  
> 真是的……<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon75.png" >          
***
##### 永远爱朝武芳乃  
&emsp;先恰为敬🍋  
&emsp;2020楼  
&emsp;2020-03-29 14:16  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>面码酱<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;这柠檬真香  
&emsp;2021楼  
&emsp;2020-03-29 14:22  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;那个护士估计见识的太多了  
&emsp;2022楼  
&emsp;2020-03-29 14:30  
***
##### 承欢侍  
&emsp;<img class="BDE_Image" pic_type="0" width="350" height="350" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=59bb0aa495025aafd3327ec3cbecab8d/0db5ab1ea8d3fd1fc99cee5e274e251f94ca5fff.jpg" size="16426" >  
&emsp;2023楼  
&emsp;2020-03-29 15:18  
***
##### 虚零无  
&emsp;<img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=cca88a8575d9f2d3201124e799ed8a53/808d022442a7d9337fc95117ba4bd11373f0012b.jpg" size="46874" changedsize="true" width="560" height="581" size="46874">  
<img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=205321df90d6277fe912323018391f63/2250d0c451da81cb9e8936a94566d01609243121.jpg" size="42239" changedsize="true" width="560" height="552" size="42239">  
&emsp;2024楼  
&emsp;2020-03-29 18:27  
***
##### 蕉<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>阳<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>似火<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/2-28.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;有一位老哥A上去了  
&emsp;2025楼  
&emsp;2020-03-29 20:13  
***
##### scp<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-15.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>055  
&emsp;快5k了，要不然5000楼给lz吧  
&emsp;2026楼  
&emsp;2020-03-29 21:46  
***